Nikon柑蕉桔梨蘿柚，制霸攝台！

成版都係Nikon，聲勢浩大
四架坦克都唔夠抽